各位賭神你地既仇人係盧卡古

射走左4:2 一齊反曼吧